[懷舊][魔獸世界]Wotlk Club - 香港私服

Wotlk Club屬於香港本港唯一魔獸世界的私服，版本為3.3.5a巫妖王版本。私服理念為讓對魔獸世界舊有版本有情感或對魔獸世界有興趣的玩家，
給予一個免費體驗的機會，重遊舊有版本的遊戲樂趣，不需要遊玩外國私服，帶著延遲破壞遊戲體驗，真真正正屬於香港的魔獸私服。

上一個Post :

伺服器介紹：

伺服器名稱：Wotlk Club

伺服器分流：眾星之子 / PTR (分兩個伺服器：眾星之子伺服器正常遊戲用，PTR伺服器測試修復用)

收費：全免

經驗倍數：1-69等級經驗 x 8倍 | 70-80等級經驗 x 4倍 (專業熟練/金幣為3倍)

外掛：伺服器嚴格監管外掛，一被檢測就會被Ban永久。

任務：因為伺服器為初開的原因，將採用不同外國的伺服器設定與參數，裡面內容大部分都未轉繁體中文，

如發現有未翻譯或任務出現BUG可以通知管理員作修正，因伺服器係初開嘅原因，請多多包涵。

延遲：因伺服器架設於香港，相信ping唔會高得去邊，普遍10-20ms延遲。

最新消息：

任務經驗：1-69Lv 由1倍 修改至 8倍經驗

70-80Lv 由1倍 修改至 4倍經驗

擊殺經驗：70-80Lv 由2倍 修改至 4倍經驗

27/06/2018 Updates:

. *增設團隊副本通關模式
. 小怪仇恨距離減半
. 俄德加德之巔: 重新編寫第一階段首領路徑
. 龍骨荒野任務 - 薩拉斯塔,北地的災禍: 修正薩拉斯塔浮空導致近戰技能無法攻擊
. 兩邊陣營增設世界頻道: 世界頻道名為global , 加入頻道請打 /join global
. 修復大部分小怪潛地問題
. 修正專業技能無法提升問題

目前團隊副本通關模式設定為4個階段:
第一階段:NAXX/黑曜聖所/永恆之眼
.英雄副本/團隊副本首領掉落 勇氣紋章
.需要成就 納克薩瑪斯全破 才能進入下階段

第二階段:奧杜亞
.英雄副本/團隊副本首領掉落 征服紋章
.需要成就 奧杜亞的秘密 才能進入下階段

第二階段:勇士試煉/十字軍試煉
.英雄副本/團隊副本首領掉落 凱旋紋章
.需要成就 十字軍的呼喚 才能進入下階段

第四階段:冰冠城塞/晶紅聖所/眾魂熔爐/薩倫之淵/倒影大廳
.英雄副本和前階段團隊副本首領掉落 凱旋紋章, 當前階段團隊副本首領掉落 冰霜紋章

PS: 所有階段下,隨機的獎勵/周任都會維持冰霜紋章+凱旋紋章
亞夏所有BOSS在所有階段都會開放
任何模式的通關都可以進入下階段, eg. 擁有納克薩瑪斯全破(10人)可以進入奧杜亞25人

目的：
1. 鑒於伺服器副本未完善，加上伺服器的開發者人數不足，導致難以一下子處理多個副本的問題，所以副本如此設計，將減少工作人員的負擔，同時又能令玩家完美體驗副本內容。

2. 想讓玩家回憶或體驗到以前的大型副本 。

部落同聯盟已經有人開設左公會，玩家可以係discord留意，或者係global頻招人或加入。

香港私服唔多，希望大家可以多多支持，你地支持就係我地動力！

網址：

伺服器官方Discord：

遊戲下載：

下載完遊戲直接開啟就玩得--大家記得係用註冊嘅用戶名登入而唔係用email登入啊

難得香港有個自己開嘅服喎 想知暫時有幾多人玩緊

夜晚放工時間 最高21人 最低都已經10幾人啦

私服已經向唔同論壇宣傳，希望吸引到更多香港/台灣人，支撐伺服器人數，等個伺服器唔會太少人，你地嘅加入都好有幫助咖

我最近都join 咗 玩到30幾lv 暫時無咩點同公會d 人吹水 但感覺好多都唔似連登巴打 而且on 果d 真係唔似上班族

有無老手here 因為我以前玩正服都係solo 好奇問除咗副本之外 做任務都唔興一齊解任？

唔明你意思，我有係各論壇開post，所以唔一定會係連登嘅巴打

另外就算係唔係連登巴打亦或上班族，同你同公會啲人打機吹水係冇衝突

做任務係可以一齊解，問題係你肯去搵人同你一齊解，而唔係咩都唔做就會有人搵你解任咯

Sor 我講嘢含糊
其實我係想講我對呢個server 嘅玩家分析
第1 大部份玩家講嘢都無理會5p 字 應該好多都唔係連登user
第2 好多玩家都keep 住on 好耐 唔似係打工仔
第3 就算stay 係同一地圖嘅巴打們 都好少會組隊解任
第4 公會嘅老手好肯幫人 成日送裝

總結係 大家快d 嚟玩啦

Pish

依家聯盟 部落兩邊都有公會，兩邊都有唔少人，開始可以出團喇

聯盟 公會 主能夠 - 要入會 可以係discord 搵 Ivanau127

部落公會 For The Horde - 係Discord 搵 Caphasma

想玩 驚一擔心機放落去就關ser

join咗,試試玩

唔會 我定已經有計劃會長開

個ser 仲存唔存在？